呢個時候應該靜待人權法

和平示威 冇所謂
勇武做野,召喚神獸都不割

但唔可以做得太盡 比正苦同狗有位入

等外國繼續知道我地值得支持
班狗繼續忍唔住係咁濫捕
愈多醜聞 愈有利

先過人權法最為重要!!

希望大家忍下手先

利申 : 光復香港 時代革命

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

加句光復香港 時代革命就同路人咩
我就覺得而家全球反共
香港絕對可以統一全球力量
兄弟爬山 各有各做

timing 問題
保障d 等通過左先做唔得咩?

帶住勇武既心參加和理非活動